對另一半既愛減淡

淡左就要飛鳩人地嫁拿？點解你要咁狠心

對耐左感情真係變淡得好快

啱啱先因為另一半感情淡被分手